德國人權專員稱欲訪新疆但被中國拒絕

德國人權專員稱欲訪新疆但被中國拒絕

新疆人權問題引起國際關注，然而德國外交部周二（4日）引述該國人權政策及人道援助專員柯夫勒（Barbel Kofler）的一份聲明，指中國政府拒絕他進入新疆的請求。

德國外交部指，柯夫勒周二起抵華訪問，並在今明兩日前往西藏拉薩，參與一年一度的中德人權對話。柯夫勒在聲明中表示，關注中國人權狀況，尤其對新疆維族人的「再教育營」感震驚，故希望在這次訪華期間，前往新疆取得第一手資料，但遭中國政府拒絕。

另外，聯合國人權事務高級專員巴舍萊（Michelle Bachelet）周三（5日）表示，她閱覽聯合國收到的有關新疆人權狀況報告後，對當地情況感憂慮，計劃親自前往新疆查證，並希望中國政府可再次在這問題上與聯合國認真對話。不過，暫時未知有關行程是否成行。

（美國有線新聞網絡）

又話歡迎大家到中國看看

德國睇唔到的，香港警察看到

睇返二戰集中營d片咪得囉

係時候到德國搞新疆旅行法

就係唔同德國人分享治蛔方法

身無屎好人好姐做咩唔比人去望下

歡迎到上海看看

嘩屌你，衰撚過北韓
樣都費事做
直頭唔俾入
全世界打柒佢啦